好寂寞

我覺得好寂寞
鍾意一個唔鍾意自己既人
分左手後
日日等佢msg
又唔敢chur佢
咁大個女第一次痛苦
衝動過想搵個人攬下安慰下我
但原來再相似
都唔係佢
就算比佢好
對著佢以外既男仔
我連講野傾計既慾望都無
我既心
只有佢一個
究竟呢種空虛呢種
幾時先完